會員 ot(利物浦萬歲、朱晨麗、名唔重要、波子！、動力火車、費綿龍 唔該入一入黎

請問你地依家了解到未？仲有冇咩唔清楚？

學到嘢

樓豬小氣到

明白

都唔係今晚 唔計
炒利物浦個隊位於伯明翰 唔計

今晚炒利果隊係伯明翰
排緊榜首果隊係利市
London?

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

推

😂

一個都唔敢入 屌 死利狗真係廢架喎

伯明翰>利>倫敦

推返上嚟鞭撚柒你班傻閪死利狗

阿士東維拉慘變倫敦球隊

笑緊踢你地出局 咪撚唔知醜ok？